# Завдання
### Потрібно написати додаток Чат. User Iinterface чату повинен містити наступні компонентиз класами наведених у дужках:

Header - окремий компонент (.header), який містить назву чату (.header-title), кількість користувачів (.header-users-count), кількість повідомлень (.header-messages-count), дату останнього повідомлення (.header-last-message-date) у форматі dd.mm.yyyy hh:mm (Наприклад: 15.02.2021 13:35)

Message - компонент повідомлення (.message), повинен містити текст (.message-text), час (.message-time) у форматі hh:mm, кнопку “лайк” (.message-like або .message-liked), ім'я користувача (.message-user-name) та аватар (.message-user-avatar).

OwnMessage - компонент власного повідомлення (.own-message), містить текст (.message-text), час (.message-time) у форматі hh:mm, кнопки редагування (.message-edit) та видалення (.message-delete)

MessageList - компонент який містить список повідомлень (.message-list). Список повинен бути розділений по дням (.messages-divider) (лінія з вказаним днем, у форматі "Today", "Yesterday", "Monday, 17 June")

MessageInput - компонент (.message-input), який містить текстове поле (.message-input-text) та кнопку "Send" (.message-input-button). Повинен використовуватись для відправки та редагування повідомлення.

Preloader - компонент зі спінером предзавантаження даних (.preloader)

Chat компонент (.chat), який приймає URL ресурс з даними для чату та малює всі переліковані компоненти вище. Цей компонент повинен виглядати наступним чином:

<Chat
url=”...”
/>
Та повинен бути експортований у файлі bsa.js у корні проекту (на рівні з public і src папками):

bsa.js

import Chat from ...;

export default Chat;


## Вимоги до завдання:

- весь User Interface повинен бути побудований на компонентах і знаходиться в головному компоненті-контейнері Chat

 - дані завантажуються в Chat із стороннього ресурсу і далі зберігаються в state цього компоненту

 - при завантаженні сторінки з'являється Preloader, і зникає після того як дані дозавантажились

 - елементи компонентів повинні містити класи вказані у дужках вище (.class-name). Наприклад:
        Preloader
        <div className='preloader'></div>
 - чат повинен мати наступний функціонал:

        писати повідомлення в чат

        редагувати повідомлення (власне)

        видаляти повідомлення (власне)

        ставити лайк (не власне)
   
- кожне повідомлення повинно містити наступні блоки:
      
        аватар (крім власного повідомлення)

        текст повідомлення

        час повідомлення

        лайк


Для завантаження даних рекомендовано використовувати функцію fetch

Використовуючи тільки бібліотеку React (без backend, без Redux та інших бібліотек)
